［文宣入］大家可以趁武漢肺炎connect藍絲一齊推翻港共政府爭取雙普選

首先，最近五毛已經全面退守返去強國論壇做瘟疫維穩，我出嘅post竟然一個負皮都無，呢個時候大家應加強文宣攻勢。
大家不妨趁對香港維穩機器暫時失效嘅時候，加強對腦殘文宣工作，以藍絲怕死貪錢心態，加強文宣輿論攻勢，盡快搶佔輿論高地。
今次香港政府處理瘟疫不當，仲唔果斷封關，聯合中央刻意縱容病毒在香港散播，正好暴露了無普選、欽點特首嘅禍害，只要有藍絲廢老感染而死，而且物業大幅貶值，佢地將會反思政治立場。

呢個時候應加強對藍絲進行政治教育，打破藍絲認為國家關照係萬能嘅錯誤心態，令佢地醒悟明白中共害9死香港
大家要趁五毛再發動攻勢之前盡快行動

請大家幫忙推post置頂

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

藍屍燒到埋身又的確會反台..

所以要加強文宣工作，等佢地都可以改邪歸正

另外，近日浮屍跳樓已經暫停，五毛國安全部退返大陸

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

Push

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子

瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

推

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

push

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

感染的人越多越好

我活不了，你們都別想活

要死一起死

燒到埋身時，佢哋會反
但佢哋只反林鄭多
幾乎冇人話要一人一票真普選
但咁，就証明文宣好重要

希望反埋中央

有持後備PLAN有閪屌

支持
始終藍絲比起左膠係有機會轉變既一群
其他左膠/偽黃根本 度好曬水 準備移民

正常人：雙普選

傻閪：進攻功能組別議席，爭取特首選委....

🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

原來可以咁樣幫還押手足

捆綁政府抗疫不力，全賴港人自救先有成果 來connect藍絲，令佢360度轉肽

藍絲on9

自發抗疫做得太好冇合適條件戰略性connect

要政府鳩鳩下，然後香港社區爆發
人人自危，先會真正令自私藍絲憤怒

但10個藍屍10.5個信d 病毒係美國帶去中國

真心覺得要有雙普選路線同港獨路線一齊推

借推
開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞